【國際戰線】於香港聲援維吾爾人權集會上，有人拆除象徵侵略人權的中共國旗，隨即被防暴警察暴力鎮壓

twitter reddit 所有人幫手推上國際！

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

推上國際

黨衛隊

畀國際睇清楚中共極權！！

爛鬼旗就咁護主，大家以後識玩喇🇨🇳

警甴武力打斷聲援維吾爾族人權和平集會，持槍指向集會人士

Police force interrupted peaceful rally in support of Uyghur human rights, pointing gun at rally

瘋狂推twitter
#China_kills_Muslims
#China_is_terrorist
#BoycottChina
#BoycottMadeInChina

舐完淋病閪仲要舐習畜屎眼
你班毅進狗究竟知唔知醜呀

推爆佢

英文：

In today's Hong Kong "Human Rights Rally of Solidarity With Uyghur", protesters got violently suppressed by Hong Kong Riot police as a person pulled down the Communist China flag, which is viewed as a symbol of human rights violation.

歡迎高手修改

Armed Green Force interrupted the peaceful public meeting in support of Uyghur human rights by using their gun, pointing to unarmed citizens.

retweet + like + comment!

全球抗共

推

推爆佢！！！！

大家星期日有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

twitter見到有個

ttps://

大家retweet之餘記住推連登po

冇錯！！全部手足做嘢！！

Push

以下Retweet + Like + Comment!!

亦可自己出tweet 推啲tag 上trend!!

In today's Hong Kong "Human Rights Rally of Solidarity With Uyghur", protesters got violently suppressed by Hong Kong Riot police as a person pulled down the Communist China flag, which is viewed as a symbol of human rights violation.

#China_is_terrorist
#StandWithUyghurs
#StandWithHongKong

推哩個

推呀

Twitter 要人

12.23 19:00星火不息集會 愛丁堡
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1 元旦大遊行

推！！

有冇link

推埋俾ozil知啦

置頂啲link
retweet + like
再comment 落哩啲tag
再自己出tweet 落哩啲tag

黑警擊中錫克教徒

希望各位警察死全家 死完爸爸死媽媽 死完男家死女家 過到冬至都過唔到聖誕 過到聖誕過唔到新年 過到新年過唔到下年冬至！警察自己就長命百歲，百病纏身，白頭人送黑頭人，恭喜恭喜！

tag @MesutOzil1088

外國戰線手足

求reddit link

呢啲標題咪起得好

多謝

瘋狂推twitter
#China_kills_Muslims
#China_is_terrorist
#BoycottMadeInChina

全部手足都可以喺外國戰線出力！

瘋狂retweet!

狗隊=中共殺人機器

推爆

垃圾博做微博kol

護旗狗

up

push

又係一堆手足被打被拉換返嚟，一定要發揮最大價值，推爆佢！！

狗狗今日咁靚助攻唔好浪費人一番好意

唔好令佢地白白犧牲！

突發：Twitter #boycottMadeInChina上咗Trending

認住831幫警甴殘殺手足兇手

晌連登同twitter一齊push

一推 = 一點對中共嘅攻擊

冇錯！

瘋狂retweet!!!!!!

唔好顧住食冬至飯喇

#China_is_terrorist

為黨服務

黨衞軍

Retweet，搞集會都係為左國際戰線

true

根據黑警logic：
第二張圖右邊湖水綠外套手足舉起手企圖搶鎗 可以直接鎗弊

咩撚野支那旗呀？

留名睇黑警fb
有暴徒企圖以致命武力襲擊警員，嚴重危害公眾安全，警員拔出佩槍制止暴力是合理做法

高質圖
手指對槍口

下次準備中共黨旗拎出嚟咪算囉

黑警唔識分，照打

推倒中共極權

記得配上愛國集會後啲愛國人士點對國旗嘅圖

推！

黑警完美反人權

維吾爾族人權集會 手足一字排開舉高手被搜身

仲有Reddit 戰線：

推爆佢

商場加旗

以下Retweet + Like + Comment!!

亦可自己出tweet 推啲tag 上trend!!

In today's Hong Kong "Human Rights Rally of Solidarity With Uyghur", protesters got violently suppressed by Hong Kong Riot police as a person pulled down the Communist China flag, which is viewed as a symbol of human rights violation.

#China_is_terrorist
#StandWithUyghurs
#StandWithHongKong

仲有Reddit 戰線：

做嘢喇

繼續推畀更多人睇到

加推哩條